Mamy dany program przetwarzający rekordy danych, których składowe można przedstawić w postaci par nazwa pola-wartość 
(np. srcIp="192.168.10.1"). Każdy rekord posiada pole czas, które jest wymagane. 
Rekordy mogą reprezentować dane różnego typu np. wpisy z logów.Rekordy mogą być odczytywane z dowolnego źródła (np. plik, baza danych) 
i zapisywane do dowolnego celu (np. plik, baza danych). 

Zakładamy, że w każdej chwili może wystąpić konieczność dodania nowej implementacji źródła lub celu.  
Zadania:
1.Proszę zaprojektować interfejsy i klasy (bez szczegółowej implementacji) dla programu spełniającego powyższe założenia. 
2. Przy użyciu definicji z punktu 1., proszę zaimplementować w pełni działający zapis rekordów do bazy MongoDB.
3. Proszę zaimplementować testy jednostkowe sprawdzające poprawność implementacji z punktu 2.